哥倫比亞呢隊波都幾撚閪

成班友eq 低撚到

英格蘭都一樣

阿里又係多小動作

力架係咁架啦

成班腦溶解

一隊矛撚過閪 ，一隊插水插到癲

英撚插水插到咁 好難eq高

又㩒住人

今場同比利時打日本個場真係好大對比

南美好多隊都係咁

英撚半隊熱頂得住

Maguire插水冇人理，將心比己啦盲反

南美隊全撚部都係閪

茅到閪咁， 成隊返國俾人槍殺啦垃圾

君子波vs戲子波

人地自己都即刻起身同球證示意唔係犯規啦

英啲人黑人僧到 做戲仲要閪表情

英超嘅人同人講茅 人唔笑狗都吠